雖然我係呢個時空入面好樣衰同好窮！！！！！！

但喺平行時空入面有個我好靚仔同好有錢！！！！！！！！！

如果網上張相係真
你唔樣衰

靚羊

咁平行時空嗰個樣衰

你最靚

張相是全盛時期
全盛時期顏值≥木耳
佢提到時空是因為
不愉快的事 羊想起了那句歌詞
如果 另個時空 另個身體
能不能 換另一種 結局

你點g